[政府筍工]有冇巴打會報助理檔案主任

薪酬 ：總薪級表第 16 點 (每月港幣 29,455 元) 至
總薪級表第 27 點 (每月港幣 49,445 元)
截止申請日期：2017 年 6 月 22 日
查詢電話 ：2195 7779

檔案處冇幾可請人，對上一次已經係2013年，加上冇乜人報，所以冇乜interview嘅資料可以search到。大家討論下

有咩要求

要求好似幾高

申請人必須：
(a) 持有本港大學頒授的歷史、政治科學、公共行政、資訊管理及圖書館學、歷史檔案及檔案管理或同等學科的學士學位，或具同等學歷[註(1)]；
(b) 在畢業後研究或修讀歷史、政治科學、公共行政、資訊管理及圖書館學、歷史檔案及檔案管理或同等學科，又或接受相關訓練，為期兩年[註(1)]；以及
(c) 在綜合招聘考試兩份語文試卷(中文運用及英文運用)取得“二級”成績，或具備同等成績[註(2)至(6)]

社科仔出頭天，讀個19 master終於有用

dllm,香港冇檔案法😡,請人返去hea

相關學科degree畢業，仲要兩年研究經驗
我諗多數只consider master以上嘅applicants

hea係夢想黎
唔係都唔考政府

巴打讀咩科？

歷史

應該要master？

冇寫明要
只需相關degree 同兩年研究經驗

等睇連登仔又話內定
出po只係做樣

我估最多都係請一兩個人
搏下有得見都好

請左人啦 而家出po做樣

冇人報？

請master會寫請學士
請學士會寫請中五

你明架啦

聽日截止
冇人報？